[gay] 廢物的心事分享區 (123)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：

g巴錯台我幫開

Playyyyyyyyy

唔該晒農莊bb
唔小心1001左

好想去睇zac果套新戲

飢肉

[member] 少數會j既西人 [member]

你個名都贏左好多人
唔洗自卑

以前正的 佬左好多

有信心直入A1，但又話自己做Asshole仔都唔得
咁41432既

冇啦呢次頭片都冇啦

我發現燕尾趁我多D 不過算

襯

grad din？

大我15年都得

叫我？

做到星期日0405 終於有得停

我起碼5 6 pairs 結左 但都係中學grad 左幾年姐

拎張form填先啦

吉卜力工作室宣布將於2020年，在愛知縣的愛．地球博紀念公園上建吉卜力主題樂園。然後，網民對吉卜力樂園的各種妄想，馬上成為了Twitter的熱門話題——「#こんなジブリパークは嫌だ」（我不要這樣的吉卜力樂園）。

哇

莊莊

細5年 大12年

點解副眼鏡好似花左咁

我清泉囉

扑野唔會肥左

嗯

我借你果個ok?

呀
啱啱無睇圖
不過屋企都有

留名

嗨

全部都係大左肚

戴左都有機會有

能夠懷有自己心愛既人既骨肉真係好好

幾時有人射到我大肚等我做家庭主婦

個肚大左咪即係肥左囉

19文員

仲要有少少肥肉 好想抽插

光滑腳腳 雖然個樣要蒙

養住我先

我155 屎忽有肉 係咪想屌

後入

face?stat?

pm u

屎忽有肉 加好多分

點解有啲人可以靜落埋黎睇書
我完全坐唔定

我温書都要走黎走去先得

我連打機都坐唔定
一定要整下腳指或者整下對腳

好想有個黑實仔仔愛我...

你好喎學童 - 41432

我要香港仔仔

我都想變成黑實仔仔

曬太陽 曬太陽

地方的小糖需要

good night

性愛？

thx

大肌雞靚仔

我覺得自己讀英文好似口殘

agger

契比我

我要做契媽

媽你老母 排個第三條隊啦

地方的小糖需要樹窿

grinder 幾好玩 好fun

究竟啲mv拍個陣個歌手係淨係夾口形定唱埋但唔收音

其實我都好似坐唔定...
咁啱揾到本自己想睇嘅書
又冇得上網 所以好專心睇本書

我估唱埋然後mix番落去

我唔鐘意睇書

睇過一本 only

係咪熱得濟
點解我包熊仔軟糖痴立立咁
好想擺佢落雪櫃

小糖不如睇下d bio野
好有趣

我唔鍾意睇密密麻麻嘅字
除非有興趣...如果唔係會訓着

知唔知點解你春袋會有條線凸左出黎

唔知但唔想知

比人拋下書包啦

gapgap？

我老豆個客封左封利是俾我 唔知乜水

當你要背 十幾條pathway 就唔係咁講

呢d野學校無教

要包起你

哇好叻呀

我呼吸作用同光合作用兩課pathway都熟 好易背咋喎

點解啲瘡又多返 好煩

要睇你讀到幾深 之前讀biochem

有冇覆診

我都係take 某幾個course姐 識好少

比人認下叻啦

我成日都覺得心理學好型

有呀

sor

天外有天 人外有人

佢點話？

好返啲 繼續食

你要自己keep住留意
我之前睇個中醫 越醫越多
唔好100%信晒醫生
我中西醫都中過伏

我有留意

早日康復

我都冇話我係最叻果個,都唔知你係度做乜

提下你姐
唔想你貽笑大方

如果覺得一份卷容易係咪應該拎滿分

點都會有啲唔小心嘅

要睇其他人答成點

屯門好多大隻仔 不過個

佢想講 其他人都低分 = 份卷難？

me a0

我咪a0囉

相

你幾歲先 我18 a0

17就經jupas入左a1

究竟點解我流咁多汗
我去廚房切個身已經成身汗

不如我地認識下 我真a0

我掉個tg出黎你+囉

btw我矮仔黎得155 嫌矮就可以put me behind

粒痱滋幾日都未消

藍色bonjerla

用鹽捽

我又要

你又掉

都話左呢個數字無人要

勇者

用力

咁先好得快

咬到嘅地方我會咬爛佢

Hi

他一直都在玩命

而家唔想再識仔,對呢個世界好失望

your face your fate

根本上有3322 都有asso

加油 唔好學似叔叔咁摺
朋友都無多個

你邊有咁高

我啲朋友 一隻手數得晒

I know that feel

你有我呀

上大學其實正常性格就好易識人
有興趣就仲易

我都係 你幾高

炸雞寶

Pmed

唔想有太多hi bye frd 真心朋友就夠

我好鍾意大patpat既矮仔

仔寶

雞寶

噢 唔好炸我

識唔少肉地矮仔
又可愛性格又好

我鍾意18/19歲既仔

炸寶

以為你唔再識仔添

求介紹

sor我超齡

大學同學黎

開心

我要識

無喎

係d.va
Overwatch出嘅新skin

我都要睇逐月之月

唔係啦

玩sup囉
呢隻驚嘅sup算易玩

viu 96?

有個西老肥佬unlock完逼我俾相佢睇,點算

和尚
超易比刺客殺

有 coldplay
一定會唱 fix you

佢個屎忽好正

Miley Cyrus

屎忽控

係啊,不過無擺相

一開始同左佢講唔match 佢23

跟住我無聊send左自己隻手佢睇 佢話好想拖住我一齊訓

跟住佢就無啦啦俾左張自貼我,話自己好chubby,洗鬼佢講。

因為真係好正
屁股特攻

唔係 你懂的

我都係

追擊八月十五

佢幾想食你咁

要unlock 應該係hornet

Dat ass

sup 唔易玩 好辛酸

睇隊友啦

+1

我都係 當年grad 就尻沖去找工

同左男朋友and朋友

I am 守護天使

唔好教呢啲 專心唔到

我先係呀

持叔

都入唔到

好窮

無敵鴛鴦鏟

好man wor

屌你？

好窮
好辛苦 食野食到冇錢

Ok Ar

問阿媽

me 明

已經係咁問屋企人拎錢
每五日就700蚊睇中醫

我咁問屋企人拎既話佢地應該由得我死

六巴
比我屌完先屌得你

爭咩爭 三文治咪得囉

你最前？

okok

嘩屌

屌死佢

持叔有興趣？

其實d老豆老母諗起佢地個女周圍識仔 俾d仔抽插係乜感覺

唔要

好白滑

咁你都係有需要先睇
你遲下俾家用咪得

好正

等我吱爆啲暗瘡爆啲濃係你條撚到

屌死我啦 屌死我啦

暗瘡play

當ky?

屌埋我

有新圖喎

有拍拖 但又唔係係APPS 識可唔可以分享下點識到男朋友

嘩好乾呀塊面

噴水上去

飲水 唔好抹面

暗黑大法師

合成獸
有左手兩隻 身 右腳一隻 頭一隻

敷緊mask

身有兩個

炸雞有冇聽過呢支韓國防曬

比起敷mask我會揀係咁噴水

BTW應該幾好屌

好用？

我又冇個啲噴霧

我用無印

過兩日提我 出開街去搵黎試下

咁有錢嘅話試就試

白雪雪滑嘟嘟

你岩？

不了
唔黑都起碼啡唔該
我仔仔偏白可惜 迫緊佢曬太陽

唔知點解覺得有啲歌睇埋mv先好聽
就咁手機聽歌會唔好聽

就咁買個水壺 一定要細水珠 太大唔得

白滑肥仔

門市試呀

我覺得就咁噴清水冇乜用

哦 車

你試下打一場lol
度下皮膚水分 一路打一路噴 風乾左就噴咁 完場再度下

食隻煎蛋
咁你塊面就會好油
有助減低水份散失

敷完醫生啲藥粉溝水先乾姐 平广時成面油

噴爽膚水work唔work?

不過我無買度水分個舊野

要睇成份 依個動作要成日keep住做 例如去完廁所 洗乾淨 抺落塊面琴

淘寶好平

姐係成日洗成日噴？

居然唔係留係屋企扑野

一陣lo

聽日幾點機呀

總之係成日比水塊面飲 好似喂佢飲水咁

你塊面唔會飲水 會既話會好腫

原來係咁

扑通宵

呀 原來係咁 學到野了

讀過bio 係唔同啲

不過多數時間係出面，難啲咁做

出面都可以做到 洗完手/行入廁所抺/倒啲水係紙巾印上去都得

sor我又認真左

唔係想做認真魔人

本身想加多句"d水代替左你d汗蒸發"

中四 細胞既擴散作用

oh so dirty

唔係擴散

出面d廁所咁多阿摩尼亞,噴一下d水入塊面... 都係廢事教精你

我中學個時睇
個陣一放學就上youtube
可惜youtube 已經無以前個種...

滲透

哎呀 係喎 咁我應該點算呀

拎住dse文憑都可以認叻

我鳩up炸

要跟夜空哥學多啲bio

大家有無掛住我(monkey covering eyes)

係呀係呀,我都係如個弱小零仔算

我話夜空哥呀
好有指點江山嘅氣勢

無

Your love is my poison

你把口邊到弱呢？

碌鳩好長好想含

碌鳩應該係左邊果個既 又型又長

不了

莓子做乜話英國好危險?你俾人強姦完?

多事

恐襲

吹咩

痴撚線

以佢邏輯好正常
去廁所洗面會有事
食雞會生癌
家姐會

無留心聽書唔好屈me

我咁姣 比人強姦都唔奇

想睇多次wonder woman

陰公豬

掛住我?

妹豬不是最姣

佢想同你扑野 好似係

一間又到你比佢話架啦

收錢

恐襲呀白痴

臭雞

同行

屌人果個不算雞

危險係文翠珊講架姐,坦蕩蕩d啦

一間到你架啦

臭鳩

新聞賣到咁行

文翠姍講喎

你地唔含我含

臭嘅 不了

正一八婆

Blow me?

今朝屋企無人
成啦無著衫褲

我都想

我就難啲

等緊你服侍
含哂成條呀

奶腳啦你

深喉你

正

性騷擾 不了

唔會性騷擾你囉

用軟尺咁度,17cm
我諗得16

兩個都無去過

20 here

20cm

會比人姦

上佢官網睇啦咪豬

有 其實有乜分別

其實我一日未拍過拖,係咪一日都可以話自己唔係gay

等於你把口支持trump,但一天未投佢都唔算係支持

international 聽聞唔係原創

嗯嗯

呢到可以用你半日時間
上次坐Uber去 因為唔試去

岩岩DOWN左熊APP
完全唔同生態

你黎接我機？

叫你唔好扑咁夜，早啲瞓咋

仲諗住你黎接機就俾你扑下添

乜戲?

條仔肯唔肯守寡

唔好放棄
一係叫佢落黎 你屋企咁大

你條仔返乜工?

想戴一邊星形耳環

潛出潛入好方便 野外有咩衣郁收番埋就得

敦志呢套 邊睇邊飛情節

其實我想知"真人同相可以好唔同"大家有幾認同呢個觀點

seed呢

關你乜事 仲以為你戒左食其他人既齋

個司機就等我黎啦

琴晚訓訓下教跳電制停風扇搞到我半夜熱醒即刻開冷氣

個頭又生頭瘡 好煩呀 好痛好癢

我只係會獎勵D A0既仔仔

發唔發覺入唔到大學果班人

未睇醫生前暗瘡指數 7/10
食完第一次五劑之後 3/10
依加 5/10
點解咁

體質

早晨

我呢排飲得多鴻福堂d湯 飲完無再出瘡 皮膚仲白左

hello姐姐

等小糖八半返左學我出街飲湯先 睇住其他人生活咁急促 我就unun腳游手好閒傲視世俗 爽到

早晨呀

巴打咁早?

話說點解唔搵pt番下

有搵
我想做果間話full左

其他?

有都話叫大家幫襯下認識下我

無再搵
我岩岩四點先訓 六點俾人摷醒左而家訓唔番
諗緊訓唔訓到晏晝先再出去搵工

d腦細真心仆街，唔請人電話都無個，枉我等撚左成個禮拜，要人上門屌柒佢先有cm

不過有乜工好做 侍應55蚊個鐘我己殺

唔請人 不嬲都無通知 如果唔係一日要打好多電話

覺得柯得咁勁 可能未必岩你

想皮膚好一定要食菜 keep住條腸通

..

今朝三個鐘要聽120張slides
肯定又變忙命快車

如果我返工大家會唔會想見我

有咩慘得過係mtr見到條仔同條女互kiss,而佢地都知我存在緊，男方仲要知我望緊佢，特登扮睇我唔到

冇屙啦

屌你老母唔好講埋啲廢話啦

有時係有少少反彈，繼續食睇下有無好啲

好撚忟 一返到黎啲朋友第一句就係你啲暗瘡嚴重左

中醫: 俾你咁快好番我咪無生意

成日覺得中醫拖症

我以自身做例子
證明暗瘡嚴重度同負面情緒係成正比

我覺得西醫唔食就翻發
而且我嘅情況佢應該唔會比a酸我食

係

姐係你唔開心會有多啲瘡

好貴呀洪福堂

好想撕爛塊面 唔撚想見人

認真
你愈緊張 就愈多

因為你成日用手攪佢

過來人

因為係真材實料架嘛 識揀一定係飲有渣既湯

冇呀屌

你應該係油面搞到成日痴到污糟野搞到皮膚差
勤洗面 但又唔好成日洗 會乾

阿媽係女人

真心只能幫到你呢度，你仲要我躝開，仆街仔

都唔知咩原因.. 睇黎d 瘡好影響你

我讀中學果陣都勁多瘡 而家等放榜無乜野做 壓力細左個人都唔再出瘡
讀書先係你當務之急

我煲俾你好過啦

利申：要學識煮飯等老公仔包

A酸唔係要食至少半年咩

係咪喔 傑傑

返工呀

btw講起湯唔見左豆巴既 好掛住豆巴啊 想飲你地煲既湯啊

閃閃

加油扮工

莊仔

朝早扮唔到
開完weekly meeting飛去開agm

六六

扮工呢啲野等我黎啦

佢去左歐遊

莊莊有份開AGM

我不嬲會話自己廢柴無能力入

股東週年大會
我係bk場set場搞rundown個d啦

大家覺得條仔有幾好先值得將自己人生奉獻比佢

出水啦

巴打 心理學點解要聽SLIDE

頂唔順喊左半堂

搵社工

社工都無能為力
搵心理醫生

社工真係無用

我食素 都皮膚好差

咁都好啲 仲有冇其他唔尋常？

太dry

屌 I know that feel 心諗唔洗講我都知

你睇私家 你話開 佢都會開俾你

錯 其實係要學識面對壓力 如果唔係 出黎做野都一樣有壓力

無愛情 係dry 啲

找個明白自己處景 又願意聽自己9up 既人已經好夠 但好難找

咁都強
我想做坐係主席枱個個多d

冇呀

人類最好嘅朋友

都唔識聽

識架

大家都係

做人都係高竇D好

有預感蟲巴同恐龍巴兩個會一齊 仲可以白頭偕老

終於返到公司 可以涼冷氣

唔好口臭咪得囉

明明我係你上司 點解仲要俾你發脾氣？

食唔食晏好

食

但碗飯有炸雞塊 其他飯又難食得呢個好食
又冇淨肉燥飯

食第二間

食左先
其實塊野應該唔會直接令你出瘡

炒得

冇野好食啦

咁無計

下..

我已經好聲好氣咁問佢
明明自己做漏野都屌尻我

無威嚴呀你

恐龍仔

Pimples boy

糖狗

依家演特攝啲演員仲細過我

老野

盡快將憂愁眼睛憂愁面孔憂愁內心拋棄吧 找回你的微笑嘴巴一同和唱可以嗎啦

糖仔

上堂啦你

你照鏡見到啲老人斑未

係成熟期

家下發下你脾氣洗死呀

咪係
洗唔洗入紙申請先呀

： 喂！呀邊個！我係你上司黎嫁！你家下乜 野語氣呀！

係最有魅力嘅年紀

西藏上左機未呢

排隊等加冕

唔覺

細路仔

me : 你記唔記得今日有乜要follow (平常語氣)
佢: 等等啦 現加咪check緊

我又無崔佢 洗唔洗咁惡

好嫩口

不了
毛都未生齊

你想食都冇份食呀

唔想食

依句可以聽成暗串

留返 小糖 比 夜空

不了 比腳腳豬

幫佢答：不了

呢D咁負經濟既野

但我其實平時都同佢幾好傾 有講有笑
咁佢無啦啦覺得我暗串佢 我都無計

姣佬 請注視面前的我

唔得

就係唔想返工下下都要黑住面
所以同啲同事都想輕鬆既環境做野 但唔代表乜野都唔做 等我幫佢做埋

雖然我有時都好多野做 根本跟唔到個新人 但都唔會閙 只會提下佢 要佢自己温下書

收工之後入office扑野

要俾我嫁wo

唔洗收工 由開工做到收工

請埋我

正正

一邊屌下屬 一邊接電話

返工職責就係日曰同上司扑野

點解 但有冇偷睇人地JJ

盡責 聽日上黎返工

做鴨要對唔同人

好

太大？等我驗下

No

一睇就知瘦

點解咁講

唔係更加要用咩 有得偷睇

你條大JJ

坐大脾 成日俾人坐到扯晒

毛腳

坐你ok?

腳已張開

放馬過黎

一個人嘅股東會
笑咗出聲
明明上幾次都有十個

我個邊好多都係得一個shareholder

FUCK ME HARDER

仲訂咗三打西餅

哈 同之前買散水餅巴打有異曲同功之妙

私交 不了

公交 I am 公廁 for 大家

公廁here

我需要

已經收到你個call 正在前住開“股” 通大會

刷一刷我套劇

屌我

Will you hold me tight and not let go

想做公廁here

買左個頸枕，瞓得好舒服

可唔可以中間開個洞 俾我

不了 仲要用

有得揀要俄腸定美腸
好似俄腸多靚仔啲

俄腸
美國雜種人好難分

亞洲

有個俄國客 勁高 又型仔 隻手又大又warm

去機場鳥

Safe flight

同機師扑野

嘩好熱好曬呀

Agree

really 我要驗下貨先

都唔關事

pm j圖

8.5 大係邊.....

公廁鞋碼嚟喎

著開10.5

我8.5至9

10.5
我同六寶都大撚

10.5真係好撚大

我7~7.5 覺得幾大

30cm係連登仔基本啦

奶啦

唔奶你地啲臭腳
腳仔奶

臭雞咁多借口
係咪想比人鞭

10.5 有時好難買鞋

還好啦 可能我唔係成日買

西藏落左機報個平安

好正嘅膚色同手臂

幾好幾好

睇穿你啦

又係你要鞭我

鞭你咪益左你

放置你先

正面

屌死莓子

第二張個表情

顏藝

你出去食飯

sorry
中正我紅心變咗變態

落咗cwb同人食飯

Ok一間見

抹返啲水啦

返咗上環啦
我lunch hrs 1230至1330

唔得
愈抹愈多
把聲又ok好J

我仲食緊
我lunch hour 1330-1430

今日行去canteen 果陣俾隻蜜蜂嬲
出晒醜

1300至1400我係希慎11樓

係咁嫁啦

275mm點計返做號碼

應該us9.5

唔好視姦人啦

仲話自己唔係公廁唔係雞

我見到中我紅心嘅人
如果係我附近（巴士太迫）
我會瘋狂聞佢陣味
遠嘅就係咁由頭掃到落腳

最好摸幾下抽下水

我係大隻靚仔專用肉便器

我好想

笑左

唔好係我面前
我會

我好留意玻璃反光位

自爆

好彩我生得矮唔會俾人影

唔好講到生得就有人影先得

因為人地望你唔到

又要拎pokemon note book
又要拎中藥
又要剪頭髮

43-45號

生得矮同生得樣衰係兩樣野黎喎

巫婆！黑心呀你！帶頭杯人呀！

講事實姐
大把可愛矮仔啦

專登黑咗佢

等我呢個ps大師出手啦

lunch hr 1300-1500

訓唔著添

我1130 到1330

個站係未灣仔

yes

咁長

總有機會

農莊巴打係邊返工

條J?

上環

含過先知喎

come n find me

垃圾上網再下一城 距離閃閃失又近左一步啦

去左邊?

唔好走呀閃閃

where are u

好想係LUNCH TIME搵農巴

依樣交比我做啦

歡迎

我好平嫁咋